你講我寫

中英都得
純粹無聊同想練下字
戴定頭盔先
字唔靚

「屌你老母閪柒頭皮你係咪食撚咗鳩屎呀」

te amo

你好撚賤

肥絲夶隻

科科5**

二秀愛連尼住

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆

我愛繆

寫: 返歸啦 柒頭